話電競係運動，係事業嘅人係咪戇撚鳩㗎

幾時會變到上高登連登都係運動同事業？
鬥收膠收得多就贏？都唔易㗎，好講腦力同創意

多人關注
又有有錢佬泵水
點會唔係事業？
運動就一半一半啦
但事業就開始成形
除非無人再打類似嘅game

足球 籃球 圍棋 啤牌咪又係咁
百貨應百客
電競呢塊餅好大

最多係競技，話運動都戇撚鳩

同意

投資娛樂圈係事業
做演藝唱砍係事業

有人成機投資靚模公司係搵快錢事業
但真係無乜人會當靚模係正式事業

因為成個社會都知道只係一班基本上無知識無能力無技能讀唔成書，只係識發明星夢嘅靚妹，俾班靚模公司成機利用做搵錢工具，搵到咁上下就將個靚模掉埋一二便，由得佢自生自滅
係香港成千上萬嘅靚模當中，係得一二個有真材實料嘅出到位叫做正式入到娛樂圈，但後繼又成千上萬嘅靚妹就用呢一二個例子做藉口，有書唔讀去發明星夢.

同香港嘅所謂電競，何其相似

等同叫班廢青靚妹唔好發明星夢去做靚模一樣，佢哋會聽咩?

靚模工作期間都叫做有收入，班廢青打機又賺到幾多?

點撚樣運動法？